[姐姐有冇見到我張成績表]兩兒童2分鐘內接連墜樓過路女子險被砸傷

9月15日，廣東東莞發生一起兩兒童接連墜樓的悲劇事件，監控顯示：一名紅衣女子正在路邊行走，此時一名兒童直接從空中墜落，並險些將紅衣女子砸中，紅衣女子被嚇到，趕緊後退。

就在路人圍觀之時，又有一名孩子出現在窗口，一名男子急忙阻止，不料孩子也墜落。路人衝上前去，接住無果，孩子重摔在地，目前兩名孩子已送醫治療。

i believe i can fly

1999，

小學生未睇過呢套戲唔怪你

彈左一下

見鬼十？

咩戲?